正負皮唔顯示唔掂啊！！！！！！！！

有人放fake news既時候，需要即刻睇到正負皮

否則好容易被帶走

打手只需要屈人多，瘋狂開post就帶到風向

有無解決方法

用自己個腦分析

建立軍心振作士氣
仲要同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

你無腦?

有軍心 肯睇多幾個post同comment 用下腦 自然唔會畀人帶走

有又話帶風向
冇又話唔知真假
你班人好撚難服侍

獨立思考同埋覆五毛要用開不推文回覆

刪正負評就係為左防止無腦帶風向，

但係宜家可能令人易左帶風向，

咁點算

樓主提出問題要人關注啫 唔需要咁串人喎

只係陣痛 同樣地 3毛post亦冇咁易用正負評帶風向 效果點再觀察下

原意就係唔想人有為左跟風唔諗野
用下你個豬腦啦

開不推文上唔上到熱門先？

on9你地只要出一堆假消息，就可以輕易帶風向，我地逐個post fact check

分分鐘佢就係打手

個情況好似一下子去咗2米池咁

Fake news冷處理 由佢沉就得

唔掂咪搭的士追返個腦返黎囉

你自己冇批判思考?
人講乜你就信乜?

出面好多人唔係日日跟到實

好難第一時間知係咪fake

你唔回，唔代表所有人都唔回

你無腦唔好assume其他人都無啦on9

比d建設性既建議ok？

你覺得出面d人有批判思考？

有就我唔洗取消正負評啦

叫你追返個腦返黎用下個腦思考判斷都叫無建設性？？？？？？？？

出面d人有批判思考就唔洗取消正負評啦！

宜家取消正負評就係防d人無批判思考！

你反而本末倒置？

睇黎無腦果個係你

即係識游就唔驚
習慣用浮板跟人游嘅唔好盲跟喇
學下浮啦

咁改個講法係自行判斷
你咁多大個人有分析能力
去到好懷疑先自行fc

其實你咁帶出個問題係
其他會員fc左都有機係假/判斷錯誤
你睇北角同荃灣個單係明白
有圖都有時可以係自己人搞錯

所以自己用自己大腦諗下
如果唔係開返正負評
一樣會比人帶到你方向

下面用唔推post回覆屌佢咪得

有正負皮先最剝奪左批判思考
主觀一下比正負皮影響左添喎

你無正負評睇都有comments睇架腦細！！！
睇多幾個cm都知咩事啦話

要思考係攰啲㗎啦
習慣下啦

就係要獨立思考同增加討論

話要批判思考果班

知唔知點解要取消正負評？？？

就係因為有你地班無批判思考既傻西，見到人地正皮就跟風

宜家竟然反轉要求人有批判思考

咁取消正負評黎做咩？？？

on9

增加討論咪即係推d fake news上熱門囉

無人推咪上唔到熱門

樓主1小時
回覆2小時
好似係

你覺得你唔推，其他人一定唔會？

大把負評過千既五毛post都上到熱門

唔好咁天真啦

咁即係你當所有人都係傻仔,冇自我意識,
眾人皆醉你獨醒,
要你帶領?

呢場運動由頭到尾就係你覺得邊個方向啱就去做,
從來冇講過要領頭人,全部都係自發

當你第一句就「你覺得出面d人有批判思考？」已經覺得同你冇咩野講,
但最後我都係忍唔住咁認真覆你

最後
不論你係咪兄弟都好
請你堅守信念嘅同時
都請相信下其他人

太耐，改十五分鐘差唔多

事實上係好多人唔似我咁有獨立思考

出面大把五毛post上熱門

個個都話唔推但係大把人推

收皮啦屌你老母死打手

你估個個好似你咁日日上連登？

事實上好多人就係好似你咁無獨立思考，你明嗎？

解決方法：改做正皮可以顯示
咁d風向狗就唔會亂評

首先，正負皮幫唔到你判斷fake news，評論先得。
其次，打手會俾正負皮帶風向。

所以咪要學囉
唔通呢世都人講咩你就信你就做呀？？？？

老老實實呢期連登咁多po
下下都要碌一大輪先知真定假會好浪費時間

自問本身係靠正負皮+留言+留言嘅正負皮去判斷
而家少咗咁多數據反而難判斷咗

諗緊有冇可能個正負皮顯示係可以自行on/off
Default係off，自問有判斷能力就自己開

你個腦要嚟做幾？
don't make stupid people famous

同意，唔好比d風向狗得逞

咪傻啦好嗎

呢d野留返和平既時候學

宜家學得黎風向都比人帶走曬啦

推呢個

樓上d風向狗唔會得逞

一係負皮多過正皮=顯示，正皮多過負皮=跟返連仔套rules

自己用下個腦
集體大腦會work 係因為集體一齊用腦分析然後投票得出結果
唔係集體唔用腦,然後睇頭百幾個投票結果黎跟風

你地有腦就唔會比正負評帶風向啦

批判啲啦

好方法

你地識批判仲取消正負評做咩？

要睇風氣黎決定真假?
唔撚係掛

咁改咪又係有得五毛互洗正皮
抽小小時間認真睇哂個post再用腦分析好難?

錯，宜家就係有人分唔到真假，導致比人帶風向

樓豬好慘
以為大家淨係睇正負皮諗野

我希望：負評先顯示。正評唔顯示。

睇左之前個post先衝出黎柒ok？

推

就係有好多人唔識

咪就係

用腦

上面好多巴打解釋左，可以睇返

On9，邊個教你用正評分fact check，唔係話想分化，但依個做法真係好on9

早排721元朗果晚，一個話fact checked飛天南死左個post短時間內大量正評，係post 入面我已經指出過睇定啲先，兩張圖唔同人一個長褲一個短褲，但個個比正評fake 哂係度瘋狂推走我回覆

其實依個faction 出黎就係要防止人用正評帶風向，防止啲棉裡針既post, 比多啲時間自己思想件事合唔合理，成場運動唔趕時間架，長期抗爭黎，唔好因為急而犯錯

on9，呢d叫本末倒置

你咁講咁不如直接取消正負評

咁有咩意思
負皮數係有幾種可能
負皮少量=爭持or新開post所以少，呢度靠自己批判
負皮大量=除左垃圾post之外，仲有一樣野係水軍可以做既惡意負評，到時就變左直接負皮唔睇內容思考，因為人有羊群性思想，易被正負皮影響

睇負皮數思考係好白痴既行為
我地要既係人人要有思考既行為(雖然係好攰)
show負皮數都有思考引導既地方

呢最後果句要同班比人帶走風向既傻鳩講

佢地肯用腦就唔會比正負評帶走啦

其實你咁重視即時正負評係為左乜，by point 試下提出下

我無話要即時，可以縮短到5分鐘到15分鐘

咁你又有無意見？

正正就係因為呢個正負皮系統 先至唔掂 搞到啲人完全冇批判性思考 睇正負皮諗嘢 好易俾人帶風向

無左正負皮佢地會突然生返個腦？

上面段講哂，你一個point 都無覆，你度盲推？我好懷疑你個目的囉

我咪講左囉
唔係覆你咋嘛

樓主係自我意識好重既人，唔同佢同一陣線就覺得對方係敵人

利申:讀psycho

無人覺得你係敵人覺得你on9姐，讀psy讀到你咁？yijin讀架？

同你持相同意見先唔on9呀嗎，明既明既

好簡單，駁唔到我就唔好死撐啦yijin仔

放低個跟風既正皮或者負皮就信以為真 以往咁多單炒車就係因為咁

以後見到咩po都好 都記得要fact check啊手足

我覺，所以有啲鬧交唔推post 既function 推出

佢嬲豬rockme係一毛😭😭😭咸能咗

要同上面d風向狗同出面d無腦人士講，唔係個個好似我地咁醒

三毛狗潛左咁耐終於上水

三毛狗比我捉到開始崩潰

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

多謝幫推

g持

邊個係0.3唔難睇啦，我有返工要放lunch 架，覆遲幾分鐘話潛水，邊似你mon post 食架

Btw, 根實你駁唔到就縮返埋啦，係咁無point 推post r ot

fake news你就驚帶風向？
咁如果fake news加大量正評你咪完全洗埋腦

樓主我明白你意思
但都係鍛鍊獨立思考能力為首要
暫時睇下依個新function成效先

咁就應該取消，而唔係hide一個鐘

呢度好多人都明白既，係有一小部分帶風向既三毛

用下你個腦

就係太依賴正負評
睇多幾個comment咪得

如果你真係咁蠢咁需要正負評
禁按熱門回覆排序囉

你個腦呢? 睇正負皮先比人帶呀!

咪當做完份卷之後隔一個鐘出答案囉
我相信1個鐘頭後，經過思考而落既正負評唔會錯得去邊
況且睇多幾個cm都知咩事啦，你睇po淨係睇topic?

善用不推文回覆

你弱智架？有腦點會比人帶？

咪傻，

咪一樣比人屈人數帶風向

最好就係show 正負評Username

自己有腦識分 睇乜9正負皮
BYE

帶風向失敗，講唔贏人就潛水

個$0.3 7住走架喇，大家屌7佢果陣，記得開返唔推post

覆我未呀7頭
做$0.3做到咁有無驚比人炒，全面少少啦

你系
(Fat cheated)

收皮啦比我捉到你帶風向就屈毛

露曬底

55

推

樓主個腦
建議取消評分功能＝一毛驚
覺得開評分名會引起白色恐怖會員互jer＝一毛驚
話只睇評分on9嘅＝一毛
覺得唔幫手推post就唔會俾人帶到風向＝一毛

( ˃̣̣̥᷄⌓˂̣̣̥᷅ ) 唔好再恰女人仔了

支持

推

班三毛潛曬去邊？

原來$0.3只係請到你依啲質素，真可憐
點解有3毛做到你咁7會帶風向失敗

麥美捐先係女人仔
你5系

我麥美恩=.=

係

推上去

三毛學我講野做咩

你講返中國話啦

你係麥甩吉

不推文回覆

三毛柒住走曬

金拱門打手！！！0.1！！！

上返

一講輸比我地，風向三毛即刻潛曬

用下腦啦
唔用會痴呆嫁

好似你d風向狗咪癡呆囉屌你老母西

偷偷負評樓主先

其實出cheat方法係用網頁版睇正負評

所以正負評一定要取消

潛左去邊啊三毛仔

其實係如果自己禁完先show人地個d
會唔會好d

都係一個好方法，可以討論下

依家既做法完全無問題
杜絕左一班唔願思考淨睇正負皮黎評分既人

上面講左，一樣比人帶，更嚴重添

一係就取消，一係就上面位巴打提出既意見

三毛狗唔好潛水啦

三毛狗唔好潛水啦，又唔見左人

請善用起底

所以你意思係想開返正負評 等多啲無獨立思考又唔係成日上連登嘅巴絲知邊啲係fake news 邊啲唔係

咩logic嚟

正解

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

老野跟唔切，可唔可以解釋下點用．

更新個app
覆post就有個手掌可以簡
係唔係不推文回覆

你覆左我先啦，真係唔該你呀，最多比多啲糧你食喇

真係唔想幫你依啲垃圾出名呀，未見個3毛好似你咁個post無人咩覆要自己你度喪推，自己推重多過真人覆，大家都知咩事啦，無人認同你呀, 覆埋依個我block 7你架喇

大家don’t make stupid people famous,
屌7樓主記得善用唔推post function

所以咪要做Ｄ野去減少集體盲跟，睇多Ｄ內容用多Ｄ腦囉．
基於 Simple is Good 呢個原則，簡單唔顯示正負皮係最穩妥，最易明，最唔會節外生枝的方法．唯一成本只係要大家改一下習慣．

屌你老母三毛狗縮左去邊啊

祝你屋企人cancer死。下世投胎做支那人

原來＂回覆＂時先出現的選項．謝謝．

無用，一定要全面取消正負評或者開放正負評

hide只會助長風氣狗

上熱門多謝大家支持

一步一步改善．
冇人話呢個係終極方案．

入黎推

所以先開呢個post 提議比連仔

唔好比上面d三毛帶到風向

三毛狗又潛去左幫屋企人做化療？

獨立思考啦屌重帶咩風向

上面已經有好多三毛帶風向

三毛狗。潛左去邊。
你老母揾你想見你最後一面

唔係話你質疑唔岩
但你有咁證據話我帶風向先
無證據就收撚皮啦
學人屈毛
我夠話你分化撚啦on9

咁你覺得我質疑無錯點解又咁驚清呢露底喇